我真係撐唔住

對唔住，各位手足我陪唔到你地行埋落去，我嘅身心都已經好攰，唔凈只呢場運動，我身邊都發生咗好多嘢，下世有緣再見。

做咩事？冷靜啲 我地重要煲底見

頂住呀，要幫手可以出聲

冷静d。任何事都可以解決。

做咩事啊手足？ 可以講俾我地聽 辦法總比困難多 你有我地陪架 煲底仲要相見架！

攰可以休息下姐，手足一個都不能少呀

講出嚟睇下大家幫唔幫到